\documentclass{article}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

\title{MERKEN INFORMATIK STUDIUM}
\author{Leonard Brenk}
\maketitle
\newpage
\tableofcontents
\newpage
    

\newpage
Dies ist eine Zusammenfassung aller Merken, die ich während meines Informatikstudiums an der Universität zu Lübeck von 2018 bis 2021 erstellt habe. Es sind nicht alle Fächer enthalten und die Lernzettel wurden nicht professionell geprüft. Trotzdem hoffe ich, dass sie dir helfen werden!  

\newpage
\section{Semester 1}

\newpage
\subsection{Analysis 1}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S1/Ana1.pdf} 

\newpage
\subsection{Lineare Algebra und Diskrete Strukturen}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S1/Lads1.pdf} 

\newpage
\subsection{Einführung in die Programmierung}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S1/Pro1.pdf} 


\section{Semester 2}
\newpage
\subsection{Algorithmen und Datenstrukturen}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S2/AD1.pdf}

\newpage
\subsection{Analysis 2}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S2/ANA2.pdf}

\newpage
\subsection{Codierung und Sicherheit}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S2/CS1.pdf}

\newpage
\subsection{Lineare Algebra und Diskrete Strukturen 2}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S2/AD1.pdf}

\newpage
\subsection{Technische Grundlagen der Informatik 1}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S2/AD1.pdf}

\section{Semester 3}

\newpage
\subsection{Einführung in die Logik}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S3/LOG1.pdf}

\newpage
\subsection{Software Engineering}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S3/SWE1.pdf}

\newpage
\subsection{Theoretische Informatik}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S3/TI1.pdf}

\section{Semester 4}

\newpage
\subsection{Betriebssysteme und Computernetze}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S4/Betnet.pdf}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S4/Compnet.pdf}


\newpage
\subsection{Datenbanken}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S4/Db.pdf}

\newpage
\subsection{Rechnerarchitektur}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S4/Ra.pdf}


\newpage
\subsection{Stochastik}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/S4/St.pdf}



\newpage



\section{Spickzettel}
\subsection{Analysis 1}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/Spick/Ana_spick.pdf}

\subsection{Analysis 2}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/Spick/Ana2_spick.pdf}

\subsection{Lineare Algebra und Diskrete Strukturen 1}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/Spick/Lads1_spick.pdf}

\subsection{Lineare Algebra und Diskrete Strukturen 2}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/Spick/Lads2_spick.pdf}

\subsection{Codierung und Sicherheit}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/Spick/CSMerkzettel.pdf}

\subsection{Software Engineering}
\includepdf[page=-]{/Users/leonardbrenk/Documents/Uni/texmerken/Spick/Sweng_spick.pdf}

\subsection{Theoretische Informatik}



\end{document}